我地有無可能用水路運物資入去中大

有無人識得人有船
快艇個d都夠

空運仲好
Drone,balloons,non human air plane

成個水警基地係隔離
你玩咩…

我見到都笑左 水警基地琴日先運完班大陸生